學術研究 如果接到求助話某地方有炸彈 警察係咪一定要地毯式搜索？

有無熟例嘅巴打答到我